[連登有愛]有冇ching同我一樣好擔心七警係入面比人不公平對待

老老實實，佢地親人我反而唔係咁擔心
香港有警隊咁團結既組織，佢地仲要有三萬個同胞，等於有三萬個(襟)兄弟
所以佢地既家人一定會有充足既關心，安慰，無論係心靈上定其他
反而係佢地自己
自己七個同其他人玩屎眼
仲要可能因為做警察比人排斥

有冇巴打識人係同一個監倉可以照顧下佢地
我地仲可以得閒探下佢地
同佢地報下平安等佢地唔洗擔心老婆

希望大家可以出一分力

一定唔好咁
要帶d正面信息比佢地
例如去之前探左佢老婆
佢老婆一切安好

第一件事係追討薪金

喺入面既人都係比警察拉入去，而咁難得有七個宜家入埋黎

咪on9啦 你估柳記唔會睇實佢地咩

邊個係柳記

懲教